import { Meta, Story, Canvas } from '@storybook/addon-docs';

import ProgressBar from '../ProgressBar.vue';

<Meta title="Componentes/ProgressBar" component={ProgressBar} />

# Progress Bar

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { ProgressBar },
  template: '<ProgressBar v-bind="$props"/>'
});

Padrão do componente:

<Story name="Default" args={{ 
    }}>
    {Template.bind({})}
</Story>

<br />
<br />

Adicionando uma **string** na propriedade `color`, indicando qualquer cor base disponível no DLS, conseguimos realizar a alteração de cor da barra de progresso.<br/>

O valor padrão é: **blue**

Variações de cor disponíveis do componente:<br /> 
  > 
  green<br />
  blue<br />
  red<br />
  yellow<br />
  purple<br />
  pink<br />
  teal<br />
  orange<br />
  lime<br />


As variações estão ilustradas, respectivamente, abaixo:

<Canvas>
  <Story name="green" args={{ 
    color: "green"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="blue" args={{ 
    color: "blue"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="red" args={{ 
    color: "red"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="yellow" args={{ 
    color: "yellow"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="purple" args={{ 
    color: "purple"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="pink" args={{ 
    color: "pink"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="teal" args={{ 
    color: "teal"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="orange" args={{ 
    color: "orange"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="lime" args={{ 
    color: "lime"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um tipo **number** na propriedade `steps`, irá alterar a quantidade de *passos* que o nosso componente terá.<br />
O valor padrão: **10**.

<Canvas>
  <Story name="steps - 5" args={{ 
    steps: 5
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="steps - 15" args={{ 
    steps: 15
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="steps - 20" args={{ 
    steps: 20
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="steps - 50" args={{ 
    steps: 50
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando um tipo **number** na propriedade `completedSteps`, irá alterar a quantidade de steps já completos no nosso componente.<br />
O valor padrão: **5**.

<Canvas>
  <Story name="completedSteps - 5" args={{
    completedSteps: 10
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="completedSteps - 15" args={{ 
    completedSteps: 7
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="completedSteps - 20" args={{ 
    completedSteps: 4
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="completedSteps - 50" args={{ 
    completedSteps: 2
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>

Adicionando uma **string** na propriedade `width`, nossa barra de progresso irá mudar de tamanho de acordo com o valor inserido:

O valor padrão é: **25.6** e é medido em **rem**
<Canvas>
  <Story name="width - 10" args={{
    width: "10"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="width - 30" args={{
    width: "30"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
  <Story name="width - 50" args={{
    width: "50"
    }}>
    {Template.bind({})}
  </Story>
</Canvas>
